{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008355",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 남이섬자브감성&신축풀빌라(리버뷰,실내개별바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室が可能なペンションでない場合には、ペットと一緒に入室を拒否されることもあり、これによる払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のためにお守りください。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損と紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式と独自に用意した炊事道具は許可されません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室利用案内としては、個別バーベキュー場と北漢江の眺めを備えた室内バーベキューバー、ベギュ電気グリルが使えます。 客室はIPTVとWiFiを提供し、無料の映画を楽しむことができます。 客室は禁煙で、アメニティと空気清浄機をご提供しております。 すべての客室は個別室内プールビラで構成されており、プレミアムペンションとプールも利用できます。 水温はぬるま湯に設定されており、必須費用は50,000ウォンです。 バーベキュー場と駐車が可能であり、様々なサービスでお客様を楽しませてくれます。 南怡島は徒歩3分の距離に位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は、どのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室が可能なペンションでない場合には、入室を拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00ですので、それ以降の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式による魚や肉の焼きは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "施設としては、個別バーベキュー場や室内バーベキューバー、プールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備は何がありますか？",
            "answer": "客室はIPTVとWiFiを提供し、無料の映画も楽しむことができます。また、禁煙でアメニティと空気清浄機も備えています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "すべての客室は個別室内プールビラで構成されており、プレミアムペンションとプールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "水温はどのくらいですか？",
            "answer": "水温はぬるま湯に設定されており、必須費用は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場や駐車場の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "南怡島までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "南怡島まで徒歩3分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 624,
        "QA": 624
    }
}